有冇用ryzen嘅巴打用緊geil evo forza 3000mhz ram?

你地行唔行得足3000？

睇板個bios
你係咩板先

gigabyte ab350m gaming 3

133.33 mhz interval 點行3000
講明係支援2933 再上就要3200

加上依家bios interval係再大d
支援既Ram speed 更少

都係果句，RAM speed 個 reference 好大機會係講緊 command rate 2T 既setting, 但ryzen 而家2667 以上係強制行1T, 難度高好多，未必會去到條RAM標既速度

2933

一樣妓姦ab350m gaming, ram我係geil evo x
等下版bios